【天助紅軍】愛華頓再傷一件 禾確特勢緣盡默郡打吡

英超即將重開，愛華頓連番傳出傷兵噩耗，最新消息是翼鋒禾確特剛進行完腹部手術，要休息起碼4周，勢錯過6月21日舉行的默西賽德郡打吡。

球會證實禾確特是在早前操練時弄傷，周一傍晚隨即進行了手術，現由隊醫照料及觀察下進行復康；外界預計他要休戰約1個月時間，意味英超復季初期將不會見到其身影，大約7月中才能重返戰陣。

拖肥糖近日不斷收到傷患消息，先是今季已因傷上陣不多的新兵桑基巴文再於操練中弄傷阿基里斯腱，要長唞半年，其後中堅耶利文拿也證實在復操期間左大腿四頭肌撕裂，同樣難在默郡打吡候命，現時加上禾確特以及近日也疑有輕傷的安祖高美斯，大戰紅軍前陣容欠完整。

由於利物浦現於英超榜首領先次席的曼城25分，若後者在6月17日的補賽中不敵阿仙奴，而紅軍能在默郡打吡中勝出，便夠分封王，而這場比賽原本被英警視為「高風險」賽事，有可能要移師中立場踢，但利物浦市議會周三開會後「開綠燈」，指比賽可如賽程安排在愛華頓主場葛迪遜公園上演。

朗奴高文

關咩事？

而家改返去愛記主場定中立場?

依家係肥安喎

The Merseyside derby has been cleared to be held at Everton's Goodison Park stadium

莫耶斯

愛華頓班主又幾忍到朗奴高文

仲好啦 條撚樣正選到秒傷只會浪費換人名額

禾確特幾時去左愛記

出2和B夠啦

蓋狗

唔通禾仔出得就會贏到咩